警世 絲入 中學千祈唔好簡 靚仔做男朋友

絲入 中學千祈唔好簡 靚仔做男朋友

靚仔 係中學 甚至大學 都 唔會定性

你簡得靚仔 就預左9成比人中出即飛

唔想傷心 又想體驗愛情 普通樣 你對佢地好 佢地會對你更好

加倍貼心， 無謂搵個靚仔 搞到自己又傷心 又曬時間

普通樣既男仔 會更加珍惜你。

咁樣做 比你慢慢調教 你會更幸福

得啦知你唔係靚仔啦

事實唔靚仔都可以好仆街

樓豬比邊個靚仔戴帽牙
酸撚到

俾靚仔呃至少肉體會享受下

唔靚仔既仆街我當三成 但靚仔9成都係有本錢一定周圍食
靚女都會屌厭

結論 普通男比起靚仔更值得投資 第一次應該比普通男 唔好比靚仔或者口花花 mk 仔

比mk仔中出都唔比你毒撚掂啦

揀又窮又樣衰一樣係戴綠帽

樣衰冇本錢啫

睇你本身同佢match唔match 佢高分過你好多最終都會揀個同佢差唔多分 而且人會向上望

唔好ff咁多
所謂普通樣專一既好多都係悶到仆街冇人吼果種
與其為穩定將就自己揀個普通樣，倒不如駁一駁搵靚仔開心d好過

調轉頭，你係後生男仔，有得簡都情願搵個會散既女神，多過行得長既普通樣

一定要搵靚仔做男朋友
其實就算唔靚仔仲多仆街
一樣係仆街你搵個靚仔起碼你享受過又威過

你都on9
我唔係囉

邊個有錢就同邊個結婚㗎喇
戇鳩

見到依到喺毒撚真係忍唔住屌 成日話乜柒男不壞女不愛 成日話自己係好男人 屌你老尾生得樣衰溝唔到女就認命啦 你班on9仔到老咗依然唔知戀愛係點處都未破啦 看破紅塵 等我話畀啲毒男on9仔知乜柒係好男人 好男人係照顧到女人 畀到個女人有安全感要保護到女人 好似個女人俾mk撩你就要企起個女人前面屌鳩個mk 唔係好似你啲毒撚咁托一托副金絲死人眼鏡同個mk仔講大佬對唔住

中學個陣唔搵靚仔唔通搵柒頭咩
唔信你咁細個就想諗結婚

人哋搵靚仔男朋友求開心姐，同個靚仔甜蜜纏綿下好過同條柒頭毒撚啦，係朋友面前或者post上ig曬吓命都夠爽啦，中學就搵人過世咩，你都戇鳩鳩。

你有數據喺手，再加做過統計？唔係嘅就收下皮先

樓主講到好似 一定搵到靚仔做男朋友咁

想搵靚仔做男朋友, 都要你本身係靚女
唔通 豬西 都可以搵到靚仔做男朋友咩..........

還掂都係俾人屌 點解我唔揀個靚仔啲
你都鳩鳩哋

揀肥毒定揀木耳？

岩，同埋感性上講，一樣係出軌
靚仔起碼你都明點解佢出軌
生得樣衰重一腳幾船果D你會嬲到訓唔落

就算知道結果
都係選擇俾依d男仔屌

唔通要俾個嫩滑靚西俾d毒撚屌咩